預防G20失敗緊急應變計劃討論區

Trump係商人出身以利益優先

假設背景：Trump或中共以美國不干預香港事務作為條件之一，以同意協議或者要求，trump以make America great again優先，香港並無得到美國幫助

影響：

1.）香港人士氣下降

2.）香港人失去做事方向

3.）中共無後顧之憂直接介入

4.）因美國不介入，令大量國家坐視不理機會提升

討論方向：

1.）香港人能長期有效/現時迅速有效既抗爭方法

2.）醫治香港人善忘既方法，令香港人對放義士、撤回、追究等訴求信念不滅

3.）提高士氣方法

4.）其他建議

目標：
有多幾手準備，G20失敗亦能堅持抗爭。

我建議文宣要加強放義士訴求嘅宣傳，令其重要性等於或大於撤回

大家唔洗理膠唔膠，錯唔錯，交流意見，有助抗爭成長發展

G20先重點, 到時全世界睇到，阿習阿侵咩Q元首都睇到, 阿習到時比人剃眼眉，面子何有，唔到佢唔出聲叫林鄭出來平息!

我係預防G20失敗，當然為G20既野都要同時進行

其實真係有d驚

大家要多角度思考

所以要一齊諗緊急應變計劃

lm

大家都唔想G20假設失敗導致成個活動失敗

到底習習交唔到差 大陸媒體會如何寫呢

Le舖要擺阿習阿侵上台, 迫港府出來回應撤回!
政府醒目就G20前識做啦，唔係阿習G20果日咩面都鵰晒

解決方法︰
向哂現場所有大國請求陳情，唔單止美國
應該要包括︰美國 + 歐盟 + 英國 + 加拿大 + 澳洲
並要求CUT護照

推

大家經歷過這兩星期的抗爭運動都辛苦了! 雖然「五大訴求」(包括埋「林鄭下台」)仍然未達到，但希望大家趁呢兩日先好好地休息，之後重新裝備再齊齊繼續抗爭吧~

不過，有啲事就真係比較急嘅，就係 - 距離今屆新選民登記嘅截止日期仲剩番10日咋!!!

如果你自己、兄弟姐妹、同事朋友等等仲未登記嘅，請好好把握今次嘅機會立即登記，以便喺今年24/11嘅區議會選舉 同 出年立法會選舉，將一個一個賣港又冇立場嘅親共政棍跟尾狗狠狠地踢出議會，將議會嘅否決權還番俾人民吧!!!
(可惜嘅係，已登記選民嘅更改資料期限已經喺2/6結束了，但大家仍需要覆查自己嘅選民資料有冇俾人更改／刪除咗，尤其係最近換咗新身分證嘅朋友)

有關選民登記嘅資料如下：

《地方選區選民》
).pdf
《功能界別選民及／或選舉委員會界別分組選民》
).pdf
網上更新電郵地址 -
選民資料網上查閱系統 -

此外，資料組嘅朋友可以好好地利用呢段時間，儲齊呢段時間來班建制狗所做嘅「好人好事」並作出整理，成為「彈藥」以供文宣組嘅朋友製作長輩圖及其他文案等，對一眾被利用嘅中年／老人家作出「反洗腦」宣傳，辛苦大家了！

＊＊＊ 齊心登記，一齊投票，用選票拆散保皇狗 ＊＊＊

Sorry ，借位一用

大家應該由問題根源去思考，與其一樣樣去反對政府D賣港政策，點解唔用真普選趕走曬班賣港賊，必須要令更多人知問題根源核心，個個支持真普選！！！

現有大家要爭取D問題層次如果向上推，就會發現係香港現有制度出現問題，一日冇真普選，相同問題絕對會源源不絕！！！

一日無真普選,建制派，港共政權賣港賊一車車補上，要徹底趕走賣港賊,只有真普選！！！各自跑山，真香港人加油！！

［真普選救祖國行動］200年前香港割讓救國，如今中共有難，香港再割責無旁貸！！！

［請廣傳］香港只有真普選先可以趕走港共政府同建制派賣港賊！

例如達成協議，話某人賣國，煽動藍絲、愛國人士等既情緒

好重要，做多幾個plan

林鄭醒d la, 唔好踼一腳先郁, 之前係威係世, 又話好打得, 宜家衰過街老鼠

灰啲講句，焦土戰術準備好。

我寧願諗定，都唔要到時希望越大失望越大

理想主議，打贏哂區議會同立法會兩場選戰，到時做咩都得。但邊有咁理想

如果佢一下子好大力打壓
咁樣民意應該都會反彈
到時可以進行大型不合作運動

但如果佢繼續維持拖散啲民意
咁我都諗唔到可以點...
為下屆區議會立法會做文宣？

push

睇死政府G20實佈防, 又出速龍隊
冇用ga, 一係就無限期角置, 一係撤回, 咁樣G20阿爺有體面, 唔出聲到時大量示威上電視, 阿爺柒到冇倫, 到時吊到你林鄭傻

G20之後有七一, 有排玩, 唔洗驚

你想做到，就要諗方法，一切都有可能

有幾多人發夢去左G20請願先
如果一個都無都幾7

七一之後無目標會好快自動玩完

信念係支撐人最重要因素之一

G20係轉淚點，要叠友到冇朋友!
除非林鄭話無限期角置或撤回

大家都要諗下後路，唔可以覺得一定成功

可以照打取消護照同制裁官員

Agree

Brainstorm

無得失敗 一失敗前功盡廢

搞掂律政師同警犬權力過大問題

即使liberate唔到都唔可以令佢地可以唔洗承受呢個後果

如果有支線失敗一條都可以繼續

呢個先最重要

嬴係人都識

輸果陣要點繼續落去就要睇有無準備

G20 前出長輩圖，文宣, 街站，好似69咁谷氣氛

我從來都唔會理想主義，會比人屌或令人灰既post我都會開， 我要迫所有人面具現實

G20輸左, 阿爺都輸面子, 共產黨最要面子
唯有七一盡地一舖, 之後立會要放暑假冇得搞

要令放義士信念加強，義士一個都不能少

有無維持士氣嘅方法

叫民陣叫泛民長毛, 邊個都好, 吹恆雞G20一定要出來

除左流水佔有無其他抗爭方法

我都好擔心阿侵唔記得咗貿易戰嘅目的係打擊中國發展嘅手段之一
唔係真係傾生意

【行動升級】係時候吹起成立臨時政府嘅風氣

我估G20前政府一定會出來up野

今日開始貼尋人啟事

同意要有後備計劃
始終人地係傾生意

一定要七一前盡地一煲
七一後要做既係針對區選

阿侵眼裡只有deal, 有so有計傾

佢為選總統一定白人利益優先

理念一致
有人民政府或議會會令運動進一步發酵

【行動升級】係時候吹起成立臨時政府嘅風氣

做咩都要搵同路人先

定期舉行影片交流或者放映會可以改善人嘅善忘

希望佢個deal有咁苛刻得咁苛刻

G20前谷恆佢, 勿以善小而不為, 可能就係你一份力一張票, 改變香港

係咪要諗下G20 會有咩possible scenarios
再根據每個scenario 做個plan ?

呢個希望一定買，不過都要有兩手準備

做到都無所謂，我目的係擴闊思路

Deal死維尼, 維尼都放哂風跪抵, 冇奶油又玩野

有冇得諗整唔同既符號去代表到抗爭文化？我唔係想消費義士，但個人覺得黃雨衣係一個好有力既符號。每次見到就會聯想起佢既訴求。
我地可以考慮下好似當年九龍皇帝曾灶財咁，張符號整到周圍都係。用塗鴉去持續咁做到抗爭。始終長期抗爭係好依賴文化同符號呢樣野

所以要發文宣, 長輩圖，上次69點做再做多次, 唔洗念咁多

留名睇建議

整條標題。G20最後機會, 撤回條例!

送中撤回，港人發聲, 最後機會

有象徵就令人有種信念

同意

支持巴打

再唔出來, 未到2047就已經冇一國兩制，以後大灣區洗頭

事實有時係會難聽
但好過一味圍爐

要靠文宣

到時有冇人負責街站, 長輩圖, 谷氣氛?

我唔清楚，不過可以去tg group提出

到時有咩餘興節目，臭雞蛋, 死牛肺果類呢

都幾難叫Trump唔插手 佢而家競逐連任 解放香港左右兩派都同意 佢可以拎光環

make USA great就連任後慢慢都唔遲啦 而家連任要緊

重點係我地要令人覺得遍地開花
唔好步雨革後塵咁不了了之
最理想係做到好似集會現場咁，
有唔同既文宣，符號去提醒到你

要明白既係我地一定係打長期戰
中共既authoritarian resilience係比大家想像要高，中短時間內冇可能倒台。所以要盡量避免好似雨革咁快速消耗晒自己既動力同意志

如果可以好似十字架代表基督精神一樣，一定有鼓舞同堅持信念既作用

我係為最壞假設做準備

同秋後算帳

我覺得deal 嘅結果唔係最重要
而係deal 完對香港有正面定負面影響

1. Deal 得成+撒回（可能仲有其他促進香港人權嘅measure)
-呢個可能性要當中六合彩，侵侵送大禮

2. Deal得成+維尼用北韓/Iran/塔利班牌換美國唔再喺香港問題出聲
-一定大肆清算

3. Deal 唔成, 反埋面
-都會大肆清算

但美國國會仲有人權和民主法擺咗出嚟，唔知情況2/3 出現會唔會令佢加速立法

小弟愚見，有錯請指正

我覺得Trump同中共達成唔到協議，trump有可能為選下一屆總統加快做事速度比國民睇，就有利香港

都有可能 搶埋人權左膠嘅票
所以我話deal 嘅結果唔係最重要

美國有好多企業在港投資, 絕不想香港混亂, 但又唔想比大陸鉗住

打埋七一，聯合台灣畀壓力香港政府移交犯人，順便反紅媒

我從來冇期望G20會為呢件事帶來咩契機
兵來將擋
就算香港孤唔孤軍作戰
都係咁打

71外國仲會理咩

所以我覺得真一國兩制+真普選現時最符合美國利益
美國會想幫手推進呢兩樣嘢
問題係如果G20 失敗之後可以點樣呼應美國

利申： 自己香港自己救，有人幫拖係bonus, 唔會當老奉

我怕失敗中共想攬炒，香港人秋後算帳

1.釋放義士
2.調查警隊
3.真普選

同意，不過有好多人落重注G20

又真係冇乜諗過如果g20 fail會點
巴打好波

焦土

作最壞嘅打算
做最好嘅準備

巴打

G20都冇人理，除咗自己，仲可以靠邊個

唔好意思借個位嚟🙇🏻‍♂️

下一步行動
殺個措手不及！

[突發]聽日624 一齊兜風接放工

同意七一港人用黎打飛機多

Nothing is impossible

行咗區議會條路
如果再發生DQ嘅話
再另起爐灶都未遲

我怕未到港人已經零士氣再放氣

民建聯都放風撤回, 係差在林鄭出來開多次記招, 切切底底

義士要香港人爭取

當務之急係要keep 住香港人道氣先

可能要all in美國國會清算高官
國會trump都擋唔到

Pish

旨在撚下習種狗
敵人驚既就要大大力往死裏打
有乜outcome都係bonus

我都咁諗，但是真係太多人認為G20一定幫到香港

如果失敗既之後可能既行動暫時諗到呢幾個
1. keep住cut護照行動
2. 去信請求終身拒絕違反人道既警察高官移民
3. 選民登記

但最重要係點先可以keep住士氣

侵侵唔會幫香港，香港對佢只係籌碼

仲有請願美國國會加速立人權和民主法
同意Keep 住士氣最緊要

推 如果不幸輸咗 大家都要做義士 一兩年時間慢慢查cam捉人

短期要做係頭一，二
繼續俾壓力要成立獨立調查委員會
義士就睇下可以點逼DoJ快啲檢控

三可能要靠選舉(今明兩年區議會、立法會，仲有再之後既選委選舉)
社會氛圍要睇下點推高對普選既訴求
等下次跑馬仔時啲候選人無得迴避呢個問題
(利伸：唔認同乜尻血債票償既口號)

所以我要搵方法提高士氣，輸都可以抗爭落去

如果失敗 其實都冇咩好做架啦 中共一定會秋後算賬 到時咪盡量爭取下區議會既票囉 依家多左淺藍轉軚

可以點？好似太陽花咁夜襲再封門囉
記得要帶乾糧同水

我敢肯定如果咩改變都冇既話 香港人多數一定會頹曬 就算連登搞集會都唔會再有人出 唔係話點解要擺曬副心機落g20到 而係今次個會實在太重要 香港係跟住個會議郁

所以我開呢個post

都冇得預防架 後續影響咪71冇咩人再出 明日大嶼同國歌法都由佢通過囉 因為普遍人覺得冇民主受保障既環境下 爭取乜都冇用

我就係知會咁，先試吓有冇可能開到分支

全力研究如何攻略功能組別

集中左士氣提高方法先各位

要all in國會做野

G20之後，當國際社會對香港嘅關注開始冷卻，中共(或者港共)無論如何都會秋後算賬，大家都要有心理準備。
可以做嘅無非都係繼續不合作運動，同埋繼續吸引外媒報導去keep住國際輿論 (71要有唔少於69或者616嘅人數出嚟)，去爭取美國國會通過香港民主及人權法案。
另外就係一定要堅持追究黑警，由得黑警問題不了了之嘅話，可以肯定以後所有抗爭都會受到更誇張嘅暴力打壓，始終而家警民對立已經形成。
再遠少少就係議會選舉，要靠宣傳吸引多啲人投票去踢走保皇黨，然後盡力搶立法會控制權。
暫時諗到係咁多。

所以做咩都好要用方法提高士氣

最直接應該係谷71人數，雖然好多人都話唔好攞人數嚟打飛機，但係人數夠多的確係有振奮士氣嘅效果。

不過71前G20都完咗了當然我唔希望我講嘢中啦

兩手準備

1. 釋放義士
2. 追究警察、醫管局，制裁官員
3. 游說中游人士支持，教育政治冷感市民
4. 繼續提供資料予外媒跟進
5. 打經濟戰線
6. 癱瘓政府日常運作，三罷成為日常

靠外國勢力太多uncertainties，主要都係要靠自己。其實黃背心嗰種機動性好值得我哋彷效

另外，所有運動都唔會搞幾次就成功。改變一定係得來不易嘅，仲要用好多時間先會成功。大家唔好放棄，我哋仲可以做得更盡

士氣係優先問題要處理

其實香港民主人權法案只係報復性措施 對香港人幫助不大 指望侵侵會幫到我地呢個籌碼未免諗得太開心 我預有得同共產黨攬炒已經要偷笑 而且秋後算帳亦未降臨 當前我認為撤銷所有控罪同釋放義士比限制警權 追究黑警同完全撤回重要得多 「沒有人是孤島 不要問喪鐘為誰而敲 喪鐘是為你我而敲 」勇武派一個又一個咁拉曬入冊就冇曬人可以抗爭了 要避免勇武派消耗大過增長先有同港共政權鬥落去嘅本錢